突發！！！有光復香港毛巾賣

竹君安好好似睇到gphone post話係台灣製